有無人睇過沙田圍獸醫診所？

診金幾多？是否黑店？

未睇過同問
去訂糧，見姑娘好nice

有冇人睇過沙田圍獸醫診所？

睇過。診金個啲正常既
好似二百零蚊診金，藥，test個啲另計
姑娘幾好人，同埋睇完佢地會打黎問番你啲寵物既情況
獸醫方面就正正常常啦，唔覺得特別差同特別好

總之就正常普通既診所，如果近近地都可以睇下

另外之前有個好靚女獸醫 但而家好似唔見